阿仙奴冇佐藍斯會典

真係1人球隊

樓主冇咗手套會點

重獲新生

阿狗都係一樣